# patterns_2lab

Практическая работа №2

Ким Полина

БСБО-10-21

## Игра детей в снежки

## Паттерны

- Порождающий паттерн - прототип:
       
        Метод для создания (клонирования) объектов (детей) 
- Структурный паттерн - адаптер

        Позволяет управлять детьми с помощью голоса через адаптер "Послушание", является связующим звеном между ребенком и матерью
- Поведенческий паттерн - шаблонный метод

        В классе Snowbals переопределяются переопределяются методы от наследуемого классе Game, реализация команд без дублирования